如果有識諗既父母，真係要好好孝順

我阿爸後生果時就係知道大陸既差先游水偷渡黎香港，佢最唔中意就係又要黎香港又要盲撐大陸既新移民，成日話班新移民咁中意大陸就返大陸生活啦，你就係唔中意大陸先黎香港，成班矛盾既百痴。

當時已經屌政府推行國民教育，屌班高官仔女全部都外國讀書，憑咩要香港人既子女讀洗腦科。

啱啱睇到新聞報道話中聯辦強烈譴責示威者，破壞一國兩制，阿爸話班建制先係破壞一國兩制，加速一國一制。

我阿媽就直程叫我地唔好睇東方，太幫政府。

昨晚果位死守立法會既死士訪問真係好令人感動，上一代咁辛苦黎到香港發展，逃避中共統治，根本唔應該倒退返！

如果你地都有咁識諗既父母，真係要好好孝順佢地。

佢地果代主力工作搵錢，我地依一代唔單單係工作搵錢咁簡單，我地更加要爭取自由既空氣

如果巴打絲打們有班深藍既父母，真係好想問下佢地當初黎香港發展既原因

推

屋企人今日睇完CCTVB新聞 一尾淨係報到示威者衝擊立法會 屋企人講左句 咁樣做就唔係咁好 我再解釋番前因後果 屋企人講左句 如果送中條例通左香港就玩完，因為我住過大陸我好明白內地司法幾唔掂同埋乜事有錢就易話為

我阿媽係和理非
我今日試探佢話示威者咁樣衝擊立法會有乜為呢。我阿媽即刻話唔係，佢地(示威者)有自己既理念

有明辨事理既屋企人好重要 至少唔洗矛頭相向先

我父母都係，父親在澳門出生但在香港時都被人用紅衛兵拎住毛語錄鬧，母親都是偷渡兩次來香港，成家都好討厭中共

偷渡兩次 當時偷渡比人捉到除左遣返返去係咪無懲罰

啱啱睇到警察立法會放煙霧彈個post我同阿爸一齊睇初頭都以為第一粒係警察放，都屌晒鬼，最後知炒車，阿爸即話都唔洗放下煙就徹退咁假掛

係呀，捉完就放，聽說果時唔算太打擊偷渡，因為國家窮到鬼